黑警狂扑頭 訓係地下 照扑隨時腦出血

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

屌 又最低武力丫？ 你班黑警無仔送宗啦

冇人起到隻狗？前面隻狗乸呢

Push